[急要人] 要人依加即刻去圍住荃灣海濱條屍！唔好比佢走

幫推
要人！

嚟唔到 太遠

推

太遠, 咩事?

附近嘅人 隔幾個站
求過嚟

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

其實係咪要令警察走上不歸路，呢加連人都殺埋，咪即係走唔甩，一走將啲罪名推哂落佢到